Q1:
Ans:
A. Queue< MyClass> coll = new LinkedList< MyClass>
Q2:
Ans:
A. The program will display the output as:
Before traversal through an iterator:[1, 2, 3, 4, 5]
After traversal through an iterator:[1, 2, 3, 4]
Q3:
Ans:
B. The program will display the output as:
[M, O, Q]
Q4:
Ans:
C. List<Number> linkedObj = new LinkedList<Number>();
D. LinkedList<Integer> linkedObj = new LinkedList();
Q5:
Ans:
B. The program will display the output as:15.
Q6:
Ans:
B. The program will display the output as:
false
true
Q7:
Ans:
A. Insert the statement as:
import java.util.*; 
Before the line marked as 1. 
C.     Replace the statement given at the line marked as 4 with the statement as:
java.util.Vector <Integer> v = new java.util.Vector<Integer>(); 
Q8:
Ans:
A. The program will display the output as:
[a, b, c][a, b, c]
Q9:
Ans:
D. The program will give compilation error
Q10:
Ans:
A. The program will give a warning, but display
the output as:
[10, 11, mona, true]
[10, 11, mona, true]
Q11:
Ans:
A. The program will give a warning during compilation, but display the output as:
[I, You, We]
Q12:
Ans:
B. The program will give a warning, but display
the output as:
1=A
3=C
{2=B}
Q13:
Ans:
D. The program will give compilation error
Q14:
Ans:
A. The program will give compilation error
Q15:
Ans:
B. The program will display the output as:
c=cat
3
Q16:
Ans:
C. The program will give compilation error.
Q17:
Ans:
B. The program compiles successfully and executes without displaying anything as output.
Q18:
Ans:
D. The program compiles successfully and displays The two objects are equal as output.
Q19:
Ans:
A.    return var1; 
B.    return 0;
C.    return var1*var1;
Q20:
Ans:
D.    All of the above
Q21:
Ans:
C. 
public boolean equals(Object t) { 
 return this == t; 
} 
Q 22:
Ans:
A. The program compiles successfully and displays Sorted:[Agra, Bombay, Delhi, Tata, Varanasi] as output.
Q23:
Ans:
D. The program compiles successfully but generates runtime exception.
Q24:
Ans:
A. The program compiles successfully and displays true true true true true as output.
Q25:
Ans:
A. The program compiles successfully and displays Java Server Programming as output.
Q26:
Ans:
A. The program compiles successfully and displays Sorted List[Charu, Deepak, Mahtab, Suchita, Vikash] as output
Q27:
Ans:
C. The program compiles successfully and displays 3 as output
Q28:
Ans:
B. The program generates compile time error due to the doInsert() method.  
Q29:
Ans:
A. The program generates compilation error.
Q30:
Ans:
A. The program compiles successfully and displays Sorted Arrays Java Server Programming
Understanding EJB 3.0 as output.
Q31:
Ans:
D. The program compiles successfully but generates runtime exception.
Q32:
Ans:
D. The program compiles successfully and displays four one three two as output.
Q33:
Ans:
A. If two distinct MyClass objects are considered equal then their data field has same values.
B. Two distinct MyClass objects may be consider not equal even their data values are same.
Q34:
Ans:
B. The program compiles successfully but generates only runtime exception.
C. The program compiles successfully and displays only A as output.





 

